點解我喺科幻小說嗰邊搵唔到聖經?

聽聞聖經係人類史上最偉大嘅科幻小說。。。
偉大在好多人當真

但我喺小說嗰邊搵極都冇
之後我就諗
會唔會係啲職員都當咗聖經啲人物故事係真實存在呢

而聖經又係講上帝 耶穌啲事蹟

於是我大膽假設 一定喺人物傳記嗰邊

點知都係無 屌

how do you prove it doesn't exist??

聖經係烹飪書類

屌你老母死垃圾

呢個就係佢偉大嘅地方

係奇幻唔係科幻

你啱 我再搵下

應該要成人區18禁書籍， 死咁多人

釘十字架 sm始袓

why

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

認真答你，有宗教類。

圖書館

手足黎咪搞 上帝話我知耶穌好黃 fact checked

樓主應該感恩有聖經俾你有聖誕節同復活節去同d女女搞野

我gay的 基督好似唔妥我

你以前d post 話你有耶教女友

ok 雙性戀

因為聖經記載的都是事實

你點證明小王子唔係真人真事？
你點證明哈利波特唔係真人真事？
你點證明聖經係真事？

because the ones who wrote it admitted that they created it

but yet that's also possible that somehow what they wrote might actually exist

Gay篤桃